[突發] 醫管局要人

推

推推推

已到 要人呀

嗱嗱嗱! 都係因為林鄭唔封深圳灣!

連署撐醫護罷工

撐撐撐

出門

加油加油

push

p

HELP PUSHING

亞皆老街要人

到到到

TUI

唔好以為好少人罷工 係好會罷工既人都home office 實質唔駛返先冇罷 學生又唔駛返學

要人！！
要人！！
要人！！

手足要人

push push

Push

要人!!!

要人

焗到暈左

tui

出緊

封關救港 人人有責

要人呀！唔好當醫護係condom!

push lm add oil

去緊

醫管局要人支持醫護

幫推

push lm

Tui

去支持手足啦

出去啦

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

Joy tui

上嚟 office 啦

push lmlmlmlmlmlm

office要人
office要人

推到上office

推推

得閑嘅快啲嚟
唔得嘅收工快啲嚟

支持醫護

Push push

【整合】
位置：醫管局大樓 (馬頭圍亞皆老街147B號)

交通：
途 經 亞 皆 老 街 巴 士：
2A, 9, 13D, 16, 20, 24, 27, 203E, 213D, 95, 98C, 296C, N216, 796C

途 經 窩 打 老 道 巴 士：
7, 7B, 10, 72X, 81C, 103, 113, 170, 182, 208, 271, 373, N271, N281, 281X, 270A, 887, N170, N182, N373, N796

推 等陣出黎

拉！

嚟緊嚟緊

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

只要所有公民社會嘅個體都咁做，HAEA嘅人睇到，或者會回心轉意，堅持罷工到底

醫管局要人

撐醫護罷工

推行動post

坐緊車出黎

裝備都冇 痴線

唔係醫護先可以入咩

手快快㩒咗不推文
推多次

醫護手足唔係condom

堆

signed n shared

推呀

❗️1317 緊急 醫管局大樓須要❗️

⚠️食物
⚠️水
⚠️風扇 通風裝備

⚠️人 聲援集會

❗️⚠️強烈建議大家今晚收工 / 依家立即進行聲援集會⚠️

推曬所有關於醫護嘅post上去!!!唔好諗購唔購物啦
諗左依班英雄先

現場需要水同乾糧

pushhhh

要人呀呀呀呀

DLLM

assemble

冇裝備 不復工
冇裝備 不復工
冇裝備 不復工
冇裝備 不復工

❗️1317 緊急 醫管局大樓須要❗️

⚠️食物
⚠️水
⚠️風扇 通風裝備

⚠️人 聲援集會

Ok, 出來中

頂住 嚟到既而家嚟 嚟唔到既今晚都要嚟

推

交通：
途 經 亞 皆 老 街 巴 士：
2A, 9, 13D, 16, 20, 24, 27, 203E, 213D, 95, 98C, 296C, N216, 796C

途 經 窩 打 老 道 巴 士：
7, 7B, 10, 72X, 81C, 103, 113, 170, 182, 208, 271, 373, N271, N281, 281X, 270A, 887, N170, N182, N373, N796

推啊

醫護手足唔係condom

求下你地出嚟支持下我地

醫護要人撐

去

推 Home office嘅都出嚟啦

全世界 出黎啦

到佐..但唔係醫護唔知佐邊好

推 已到

推爆

今日2月7號 一齊同我推起曬依d post

打好輿論戰 推起大三罷

所有關全民三罷事嘅post 都同我推起曬佢

---------------------------------------------------------------
撐醫護，入工會，齊罷工
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
各行業總Group list

推呀推呀
唔係停晒工停晒學咩快啲出來

撐醫護!!!

照入去幫手撑場

全世界都要入工會準備一齊罷工！
聲援係唔夠㗎！ 用行動嚟證明！
快啲加入自己行業嘅工會啦！

好多行業已經準備商討工業行動方向

*以下內容轉載自二百萬三罷聯合陣線*
‼️工會最新動向‼️
嚟緊好多工會都會開會員大會商討武漢肺炎應對措施以及相關工業行動，大家快啲入相關工會！

2020.02.06 教育同行陣線
2020.02.07 港鐵新動力
2020.02.07 香港創建及工程人員總會
2020.02.08 香港檢測及認證業工會
2020.02.08 港龍空勤人員協會
2020.02.10 香港會計專業人員協會
2020.02.15 香港貿易推銷及採購職工會
2020.02.17 香港寵物界工會

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

香港人！

pneumonia 來緊！

有口罩 先好去

Coming!!!!

sorry, 醫管局地址在那裡?
利申: 在外國

真心要人呀！

PUSH

需要市民既力量支持!!!!!
請各路英雄, 保母車, 鐵騎士, 各區英雄義士出動坐陣

PISH

要人呀

醫護手足需要大家的支持

醫護要人

快d 黎啦

HA要人呀

地址: 馬頭圍亞皆老街147B號醫管局大樓
醫護手足需要大家的支持

up

屌 班高層仆撚街到

出緊嚟！香港人大家撐住呀！！

屌 醫管局要人

仆街到 仲係唔撚出嚟

屌你老母

推

【醫管局大樓交通路線】 (*更新)
-九龍區、將軍澳：
-屯門：
-沙田區：
-港島區：
-大埔區：九巴75x
-北區：九巴277x/E大老山轉75x/85x (*有八達通轉乘優惠)
-葵青區：九巴41、44、45

**太子站另設小巴17M直往醫管局
From 抗爭交通頻道

pushhhhhhhh！！

去左

ha

重要唔要物資

push

要人

買咗物資去緊

出緊去

推 推

到咗

推
我感冒去唔到 對唔住大家

Pushhhh

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

要唔要物資

大家叫外賣俾手足，當然要俾錢
uber eat food panda 咩都好

地址: 馬頭圍亞皆老街147B號醫管局大樓

#醫管局直擊 #麻煩急傳開去
現場醫護決定靜坐，同上面談判嘅主席副主席齊上齊落，但好多人都未食早餐。

現場急需食物，水。同埋入邊好焗，最好拎埋風扇。
#醫管局要人
#醫護唔係Condom

求 pin

推 手足一齊去啦好嗎

#醫管局直擊
乾糧暫時足夠，但大家可以送水黎。

其實慢慢做

d人失救咪失救

做得慢唔得？

人手唔夠失救好正常

對得住自己咪得

要人！

真係要人

推，今日我只會推醫護post
全部人跟我講一次

Pish

仲係咁少人...

要人呀

收工一定要去

推，大家出嚟啦！我哋要與醫護同行！

暫時得1000人話會罷工，罷工行動可能會完

出梗去

近百醫護要求與醫管局高層對話 有員工下跪有人暈倒

邊個講

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

1350
工會主席表示在HAEA網站有連結予會員投票是否繼續罷工，限期為4點半，目前只有1千多名會員表示願意繼續罷工，希望各位會員繼續投票。

講依啲野要俾source
唔好亂黎

我見都有人行咗出旺角嗰邊，唔知係唔係買嘢食 。

快

要人 已經推左上五樓 一定要夠多人支持

搵到source了 sorry

出黎呀
醫護手足付出前途， 冒著被釘牌嘅危險企喺和理非嘅最前線
大家可唔可以黎支持佢地

係我唔啱 ，sorry

剛剛蘋果live，主席拎咪講聽到 。
話暫時得千幾人願意繼續，呼籲會員盡快投票，要6000人贊成先會繼續罷工。

ＨＡ發新聞稿

推推推推

會員要投票呀
得千幾個投左會繼續罷咋

醫護

投票時間至1600🟥

要6000會員投票呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長醫護罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時
只限會員

推！
記得投票！
支持醫護！
全港齊罷！

未投曬姐
不過我估應該唔小騎牆派會動搖驚左去返返工都未定
始終罷足一星期都完全0傷害

推 投票啊

2個人thx

出醫管 DLLM

我有Cough, Fever都來緊。
有戴口罩請與我保持距离！

記得投票！

一手料
護頭係5樓517N入面

好似機場咁 圍堵醫管局

到左有咩搞
係度待機

推 黎緊

[/quote]原來四點前要投曬票，
行出旺角食啲嘢先一陣再入嚟。

正話見到有人 捧咗三箱水嚟， 又見到 有人買咗一大袋麵包嚟。

醫護手足加油！眾籌我會課金！

HA要人

議員呢

721831

推呀 要人

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時
只限會員

仲差好多票，快啲

Ok

塞梗車

會員要投票呀

人黎

放工黎

支持醫護手足呀
記得上去投票呀

condom

去呀

Push 大家都去支持醫護手足 手足唔係condom

大家加油，一輸，就全香港人輸 😔

人呢？ 唔夠人點贏？

要勝利就要爭取
香港人！出黎

要勝利就要爭取
出黎呀 香港人！

有個醫護跪左就唔好浪費，去twitter講到我地幾可悲，跪係到求政府封關，方便醫護第日移民有好既觀感。

地址：香港九龍亞皆老街147B醫院管理局大樓

【醫管局大樓交通路線】 (*更新)
-九龍區、將軍澳：
-屯門：
-沙田區：
-港島區：
-大埔區：九巴75x
-北區：九巴277x/E大老山轉75x/85x (*有八達通轉乘優惠)
-葵青區：九巴41、44、45

**太子站另設小巴17M直往醫管局
From 抗爭交通頻道

要人啊

所有人一齊出嚟

屌你老母，行好撚遠

send 比朋友幫推

去緊啦

去梗

行緊出旺角又見到 有人捧住一箱水入緊去

食啲嘢一陣再入過去

你估Twitter 有冇其他地方更慘更血淋淋嘅畫面？

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

大家食曬嘢排曬尿先好 去， 附近乜都冇。

要行返出旺角

依家得1400個醫護支持繼續罷 係咪代表其他會員想放棄？

我就是例子

求下大家放工即刻過嚟！

會唔會射催淚彈

上熱門

罷4日定8日 對ha會唔會秋後有分別咩

無論醫護點決定我都會支持

始終佢哋係最前線。

多謝醫護

冇裝備 冇可能復工

P

姐係唔夠慘就無人睇？？

推！

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

邊度？唔係個個都去過？

我同醫護一齊罷

入工會接力醫護罷工

位置：醫管局大樓 (馬頭圍亞皆老街147B號)

交通：
途 經 亞 皆 老 街 巴 士：
2A, 9, 13D, 16, 20, 24, 27, 203E, 213D, 95, 98C, 296C, N216, 796C

途 經 窩 打 老 道 巴 士：
7, 7B, 10, 72X, 81C, 103, 113, 170, 182, 208, 271, 373, N271, N281, 281X, 270A, 887, N170, N182, N373, N796

無論醫護決定點做 全力撐醫院

推推推推推

Help push

❗️1317 緊急 醫管局大樓須要❗️

⚠️食物
⚠️水
⚠️風扇 通風裝備

⚠️人 聲援集會

❗️⚠️強烈建議大家今晚收工或依家立即進行聲援集會⚠️❗️

#醫管局直擊
去到午飯時間，醫管局高層仍冇任何表示。罷工醫護喺大堂症狀，部份人早餐都未食，要開始食乾糧、零食充飢

推推推，醫護不是Condom！
（出緊去

要人有咩用 你剩係可以企 你係高層都唔SO你班白痴啦

推上頂

入工會 接力醫護罷工

我係前線醫護我好嬲 我有野想講

pin呢個啦樓主

支持醫護！

係唔係講得太遲 差唔多2點先得1千多 得返2個鐘時間要搵多4倍以上

咪係

佢地話星期4都有6千人擺工
我唔信佢地會咁快放棄
係唔係真係宣傳不足夠

一定要撐醫護！

陰謀論 - 因為甴大大要強行深圳廣州復工，林奠死唔封關係情願犧牲全香港人生命接晒D感染者入香港

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[/b]

推呢個

推！

到咗喇

要人

推，大家齊心

推呀推呀 醫護加油

封晒啲出口唔好俾高層走啊！總部有幾個出口，尤其小心停車場！停車場可以由九龍醫院嗰邊走佬！高層坐5樓㗎！

留名

撐醫護！會員記得投票！

封關救港

不封關 不上班

救香港

全封關

小心會有 綠狗 突入 TG放題

一手，醫管局物資充足，唔洗再拎去

現實講係大多數人唔會突然對你好大感受
當一則新聞

推呀!要人呀!

而家有幾多人???

push
我要大三罷！
醫護唔係condom

唔係HA人唔好亂嚟，變成非法集結就會搞散晒個集會。

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

一齊撐醫護

咁市民去唔去好

同問！

唔認同將所有壓力推比醫護

自己唔罷 有咩理由叫人罷到底

咩結果都好 一定撐醫護決定

打句支持轉貼 同食人血饅頭freeride有咩分別？

利申返 從來唔會主動叫人罷 亦唔支持罷
一 大三罷只係烏托幫
二 大家成日用法國罷工做例子 其實大家知唔知人地回解要罷同會罷
（政府改退休制度 直接影響福利 各大行業都受影響)
三 人地有罷開 民主社會 有投票權 今屆要清算 下屆到人民清算返佢 有制衡 香港無

四 咁點算？ 萬事起頭難 醫護今次已經展示左無比勇氣同承擔 罷唔罷落去都撐

結果行咗去光榮冰室食

大部分食嘢嘅鋪頭都冇乜人，
喺呢間比較多啲人。

民心所向

我屋企都3/4人罷工了

‼️‼️最後一個鐘‼️‼️
🟩投票時間至1630🟥

要6000會員投票支持先可以繼續罷呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時半
只限會員

夠啦 移民夠理據 證明自己係弱勢一方非逃兵。

同問too

又話叫人黎
全部得醫護 當佢地condom?

要人呀!!

少左好多人!!!

【醫管局大樓交通路線】 (*更新)
-九龍區、將軍澳：
-屯門：
-沙田區：
-港島區：
-大埔區：九巴75x
-北區：九巴277x/E大老山轉75x/85x (*有八達通轉乘優惠)
-葵青區：九巴41、44、45

**太子站另設小巴17M直往醫管局
From 抗爭交通頻道

我去咗

去得，唔好亂入私人地方暫時安全

唉

快D出黎啊

嚟緊 有咩需要？